［尋人］今日下午係中環站對岀小朋友

尋人呀
今日下晝四點幾係中環站對開有個小朋友
女仔 中學生 戴眼鏡 白色衫 淺色牛仔褲
問我拎左件黑色衫
頭先趕住帶呀媽走唔記得同你講
希望你見到pm下我
唔夠錢食飯就即管開聲啦
我地都好想幫下你地呀
唔使咁怕醜架

連登好多變態佬
小妺妹你睇到呢個留言
記得唔好咁易信人

冇諗住見個小朋友呀
見佢話冇錢食飯先想過數俾佢
頭先走得太急唔記得俾啲錢佢炸
內疚